大埔連儂牆打手 打到人斷骨

還唔還拖好？
香港就黎要自備餐具出街食飯 保障自己安全

我無野講

我無野好講

十連我無野講

暴徒

逃之夭夭？

屌你老母

未追哂post
雖然隔離有post講
但想開多個比大家睇下佢隻手 傷撚到咁

一早叫你地用遮擋同埋行使公民拘捕權

骨🦴都斷埋

玩memo紙呀嗱！正經野唔做。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

裂成咁
要charge嚴重傷害他人身體at least

【立場文】中聯辦來了

你仲問還唔還拖？
係咪有手足俾人打到死亡先識還？

屌你又開post講打手 又話要集中唔好分推推走行動post

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

真心覺得D藍絲好小器,貼連儂牆呢d 咁文青既活動都可以trigger到佢地
根本最暴力就係佢地
保護連儂牆俾人打果d 好慘, 大家真係要合作阻止呢d 藍絲兇徒打人

成班拍片撚
一搞左膠化活動就收得皮

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

可以預期，針對運動參與者的圍堵、攻擊會與日俱增，應確切思考是否有必要，付太大代價守護一面牆，但更重要的，是切記避免跌入「人民鬥人民」的圈套，如果順應其勢將焦點轉到如何反制、攻擊藍絲和愛字頭，只會正中下懷。

有無片？

大家千萬千萬唔好印出來呀

持械 ? 傷成咁

btw推上報

Cls
一定要推上報

真定假

問題係同路人比人打 而隔離班同路人個個都掛住企係到拍片 冇人諗過下制服

我想拎架撐隊鳩佢tim
係唔係現場

咁都有假？人地係急症啦屌

可以自衛還擊架
邊個出第一下手就可以自衛還擊
到時佢告你唔到
唔通比人打死都唔還擊咩

唔好推

好似如果有骨折就可以告撚到佢仆街

屌佢老母告鳩佢啦

隔post有vedio, 頭幾秒已經斷左
咁都冇人幫手制服 比佢地走埋 好撚野 真係唔抵幫香港人
咁樣人地只會愈黎愈惡

約女去狗屋扑野就識, 捉賊

隔離
video

大埔人好野

其實勇武派可唔可以同和理非派合作互相保護？
勇派睇住班和理手足，和理派就cover勇武離開

武德呀 和理非好野呀
又多一個手足比你地累死

斷到咁

條仆街拉唔拉到？

有人話唔好還拖喎 拎黎做文宣一流喎 發揮到好大作用喎

不如下次見到CSL就奔跑離開
比人打一下都嫌多

唔好講出手制伏
直頭開路比埋廢老走
痴撚線

仲要未撚報警搞大佢啦 班警察先肯做野

告完刑事再民事啦，要賠錢

低能

大埔人成日話自己最團結
點知？有同路人比人打 唔幫手 仲要比人走撚埋
害撚死人

繼續叫人唔好還拖個d去曬邊呀
出來回應下

幫廢中團結炸？

黑社會

骨都斷埋
仲唔還拖
成堆圍觀無一個埋去還佢拖
依啲潔癖好似嚴重得滯

屌你老母你班垃圾
手都唔敢還衛都唔敢自
講乜撚嘢抗爭

附近d人做乜剩係睇唔去幫拖

仆你個街 警察拉唔拉人呀

唔拉係咪以後係咪全世界可以打撚完人就走人先

2個邊個打人?

附近啲人做咩鬼 讓路比佢走

俾人打：警賊拉你，放藍絲。
還拖：警賊拉你，放藍絲。

和理非左膠個個都食緊人血饅頭
你地見同路人俾人打只係企喺度拍片唱歌 本身就係分化緊人 拎住個光環打飛機喇仆街

呢兩個都打有打人

痴撚線

懦弱怕事，廢撚到仆街

已經唔係咩野勇唔勇武既問題

經濟日報又玩投票，快啲入黎投票啦

幫推

第一次就話吊起大家反擊嘅慾望姐

咁你比人打啦
移唔移到民

林忌:
好多人面對暴力，會陷入是否自衛以至還拖之中掙扎；眾所周知，警察選擇檢控，九成九偏幫藍絲，問題係偏幫到咩地步，冇天理去到咩地步。我諗唔到咩更好的方法－－除了每次都搵議員與律師到現場；當議員律師未到場時，其實你無論做乜野，無論係自衛，定係制止對方，定係去到公民拘捕，最重要當然係拍片，其實大家都已經知道。

然而有樣野，卻見大家冇乜做的，就係出口警告，以及說明你自己做緊乜；例如你要制止佢，應該先不斷高呼：「立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊」、「我而家係制止你再打人，請立即停手」、「我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊」之類，你講出來，好似好老土，但係在影片證據時，比起純睇片中的動作，會更有效力，因為你當時已經叫了出口，你當時的意圖，你當時想做的事，事後想曲解，將會難好多；對方亦好難抵賴話自己聽唔到，或者誤會你行為的意圖。

在場的人證，亦會相對記得當時你講過的說話，而唔會因為隔成年而遺忘你的動作。甚至係你自己－－電光火石發生咩事，你隔一晚都隨時忘記，一旦記錯，與影片不符合，你的證供的可信性，就會大打折扣；所以把自己當時想做乜叫出口，甚至係幫埋自己記得自己做過乜野；所以要把這類有意義的對白，好似「我冇野講」咁，背到滾瓜爛熟，對家想屈你打人，其難度將會大為提升。

一定要追究到底

屌你老母側邊拍片班仆街真係同路人黎?到底義士為左邊班付出?

巴打，你睇多次先

Push

痴撚哂線 繼續和理非繼續唔還手死守光環啦

尋日都話咗唔好吹奏件黑帶藍衫
你睇 今日又整多件盲目和理非
痴撚線 咩世界

沙螺洞村村長，官鄉黑勾結

屌你老母
唔打柒返班友點對得住佢

d和理非到極既撚樣呢
全部縮曬入老母個西度呀

證明好撚多傻尻和理非 不斷為自己嘅怯懦搵藉口 從而同化其他人 合理化自己嘅懦弱

會開file?

sor最後會無事無人被捕

企響隔離睇戲個啲向個位手足賠罪啦

今天我....

Diu

痴撚線，打到骨折⋯

推

不如坦誠啲認自己怯啦

沙螺洞李屋 １）李百祺（0）
２）李伯恩（43）
３）李漢文（50；當選

push

咁撚驚真係唔好出黎獻世

此風不可長
留名等睇下次有衝突
示威者被廢老廢中休班警打到頭破血流
警犬又在旁陰陰笑坐視不理

打不還手合理？
咁旁邊班人唔去制止
浄係掛住拍片又合唔合理？
咁即係被強姦時要合作張開雙腿
旁人就拍片做罪證？

咪係
都唔知要咁多電話做乜
not分化，分化嘅死全家

但義士手已斷
無言
在場班幫兇唔識嬲？冇情緒？
影影影影影

下午咖哩范扑咪先話咁攪遲早出人命
夜晚就手足斷手，究竟捱打到幾時

全城通緝死廢老

今次其實係有進步
比人打係有還拖
只係冇人幫拖

被打麥先生：如果我還手，件事會唔知發展成點

尊重

沙螺洞張屋 １）張永強（55；當選）
２）張天存（65；當選）
３）張文光（29）
４）張偉國（42）兄弟?
５）張始文（24）

我肯定有人煽動佢地去

屌你老母仲唱咩生日歌 直接放走人

有無片?

群眾唔出手 等克警黎執法
真係得啖笑

唔好唔記得香港人點鬧阿蛇
點解覺得阿蛇仲會想幫手
恨不得你班仆街俾人打死啦

廢老先唔在意...

...um

agger警察唔撚係朋友黎 係敵人 點會幫你 靠自己好過喇

人血鏝頭
懦弱

已經人身安全有問題，收手啦

係左膠先根源

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

點呀？又打飛機啊？
我只係見到一班左膠掛住食人血鏝頭，見死不救咋

利申 純言語發洩
唔鼓勵違法行為

斷到咁的話，打落去個力都好大下。

大家唔好嘈
睇片根本唔夠打多數c9呀伯係度
拍晒片有名有姓冇得走

唔係打飛機
要時間進步
呢到時間係難受
但睇到兩日就進步到會還拖
下次再有事件可能就多一個人企出黎
慢慢就大家都會企出黎

佢用咩打打到咁

槍口對外

咁嚴重

拍唔拍片既共識其實好重要
如果決定還手而又打得贏其實應該全部人唔拍片 不留證據
比幾十個cam影住想還手又要就住就住

嬲撚到震！！！

問題明顯岀係掛住拍片食人血鏝頭班懦弱左膠啦

我地要市民接受和理非係冇用，先要還手，以武制暴。之後啲人還手吾會有人再指責

Fing一fing就斷 之前係咪傷過

其實今次已經唔係企定比人打有還拖
係有進步
下次再有類似事件現場既朋友請企出黎幫手
咁樣大家先會再進步
越來越多人企出黎

拍穩陣呀
班友喪架真係立野都夠膽死

我尋日都話左，俾人打，唔制止，仲伸個頭出去俾人打，係助長左藍絲既氣炎，唉。

只係拍片又有咩用，自衛呀

左膠係問題 但唔係最重點

探討下處理方法同埋結果:

1. 拍片做證據
結果a) 黑警放人 護送生番離開
結果b) 落案控告 搞一大輪手續 未必告得入 告得入都未必坐監

2. 唔拍片 做實事
結果

點樣打到咁

你咪左膠囉屌你老母痴撚線
你呢句直頭幫兇

咁你理d左膠做乜先
從來都唔會要求左膠有作為

唔好唔還拖啦 起碼咁多人係度一兩個拍片其他制服佢 做得到掛？

到底係咪手足黎

阻止
叫左幾多次由得人拆

今日中聯辦已經出聲，由依家開始，係國家機器下任何維穩手段都會盡出。
依班人極之大可能係背後有人指使出黎，冒住要坐監既風險都要打我地

屌你唔幫拖都留住人call警犬啦，乜都唔做放人走係咪潔癖到乜都唔做？

所以佢地吹雞守農場
正確做法係唔好理
留力去大型集會

痴撚線
屌佢老母閪

true

其實用足球籃球扔佢地有無得諗。至少分散到注意力救到比人打果個。

屌 叫撚左唔好硬碰硬
一日要幾多個因為呢啲on9打鬥入院先安樂

你知唔知有幾多市民既心聲係入面
我記得阿陳師奶貼左個壯陽食譜，佢話大家都虧虧地

lm

你係就正正經經幫手
你掟個波是咪玩自己友

已經唔係潔癖，係懦弱

我冇嘢講

希望尋日係度想拎道德光環既兄弟反思，唔好左膠，廢老/藍絲係唔會俾你咁樣就感動到，只會覺得你班友傻仔，然後會認為係呢一個區，你地只係少眾。更加肯定自己立場係正確。

推到搵到班暴徒出黎

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

啱啱係現場太多人圍住咩到睇唔到只係聽到互屌
完全唔知有人俾廢老打到斷手

唔撚好再左膠上身，係度道德光環。
今次真係生死存亡一戰
唔好打不還手，唔好伸個頭俾人打
最起碼要識得制止
唔好勸交，最撚憎人勸交

咁撚多人都制伏唔到一條友？

去大埔連儂牆貼呢兩個人過去做過啲咩

唱生日歌真係On9到極點 呢個時候成班人去制止啦

個樣似大陸落黎。

其實係可以自衛㗎 記住講口頭警告 請你保持克制保持冷靜 我哋而家要將你制服 以免你再傷害其他人

why .....
做咩咁傻仔仲要硬食
拍片洗唔洗成隊人 一兩個影底廢老打人就夠 其他可以衝埋去圍佢執一劑啦

好心痛 現實冇乜英雄
大家都驚被拉

其實準備定索帶禁低佢綁手綁腳可唔可行？
有諗過會唔會放定碌棍防守好d，不過唔知會唔會使用過量武力

懦弱左膠只顧吃人血鏝頭

要貼滿成個大埔就真

痴線...點解要做到咁...

真係要推 打人條撚樣縮撚左去邊？

我今日去左九龍灣，就搞大埔！好嬲呀！

㩒錯負評sor

其中一位有份阻擋環團開工的村民是沙螺洞村民權益會會長張偉國，他承認村民阻止環團的保育工作。「我們會每日輪流守著農田，如果他們（綠色力量）一開工，我們就報警！」意味綠色力量的保養工作將無限期擱置。村民的動機源於沙螺洞發展公司曾承諾村民會興建丁屋補償，但其後雙方都新簽合約替代原有方案，張偉國堅稱，當日負責簽約的村長未能代表村民。面對此僵局，張偉國坦言會繼續留守，村民亦有意於明年復耕，再種油菜花。

真係好撚諷刺

被告分別為張偉國、張偉強、李伯恩、張文光及張始文。

被告今無律師代表，其中李伯恩指原訴從未與村民溝通，就在土地上大興土木，剷平樹木，事前又沒有拜神等。

原訴申請禁止接近涉案地段100米，李伯恩及張偉國均指，會令他們無法回家及拜神。法官同意為免影響被告的日常生活，毋須頒令禁止他們進入有關地段100米範圍。由於李伯恩亦曾入稟控告沙螺洞發展有限公司，故法官建議各被告尋求法律意見。

法官頒令在本案作出決定前，各被告不可進入案中主體地段，亦不可在有關地段放置物品或進行建設。各被告亦不可阻礙原訴進入及使用有關土地權利，以及不可對原訴作出騷擾及威脅的行為。各被告亦不可授權任何人作出上述行為。

呢度有冇人玩war game?
齊齊組團去打夜戰？

但緊記！緊記！
打war game 又好，行夜山也好，玩還玩，見到人地祖墳，千其唔好搞，犯法的！
可能至少衰三代(人哋）

好喎 破佢龍穴
屌你老母 我拎狗血